20grad 非三大bba得一間有 13.5k offer

搵咗咁耐得呢間有offer
係一間private fund house蚊企做buy side
唔知點算 屌or not屌 比啲意見

騎牛搵馬

13k不如出去做sales算啦

講係咁講, 但你唔入office儲經驗
你以後都好難有機會入返去

屌左先 好難搵工

做啦唔係學我咁無開工仲死

屌住先, 有收入好過蝕住等

經驗都係一個我concern嘅野
因為蚊企注定workload大
學嘅野可以多啲 所以其實都幾心郁

仲未搵到工

屌唔屌都係死
呢行由細fund做起就好難轉

屌住先啦

唉 無計 依家咁樣連搵份大bank teller都難
假設入咗呢行 都係預咗行做fund man呢條路

所以其實我都幾迷失下

聽日interview

fund house得13.5k？
間嘢係咪假㗎

唔take offer隨時坐多半年

bbq仲要非三大，有咩工係其他人勝任唔到而你做到

Buyside fund house 13.5k 少撚到咁? 你做咩位

睇目標，你係想做老細定管理層
你目標係做老細就梗係做住先做就埋堆搵師父
做2年後先搵返大公司學公司制度

如果你係想做管理層嘅
不如等大公司請你

有幾蚊 返邊頭？

13.5唔係錢？9衝啦呢個時勢有公司請算唔錯

蚊型fund house大把啦
乜trade assistant嗰啲，即係打雜
decision 唔到你make，幫手落下盤咁

title係普通 Analyst 應該係做啲admin野先

就係呢啲囉

有咩好問，你自己都話得一個offer, 咪做左繼續搵囉，你返住工搵其他fg roles 都強過你畢業半年0 working experience掛？

蚊企都唔一定學到野

騎驢搵馬啦
好過無offer係屋企到瞓覺
當年我都收到某大陸fund house(自稱大型)嘅offer，問我expected salary，我填22K
最後開個13k，話big4 都係依個價(其實big4 都有14.5k)
我最後去做big4 算

開得哩d價，aum應該得~100M

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #取回強積金 #特區免簽地位 #721 #黃色經濟圈 #快閃文宣

fg 咋喔，唔通比幾球你操盤？

有幾多係咁呀老實講
出幾多個月bonus、過proba加人工嗰啲著數嘢正常佢見工都同你講
佢見工講咗嘅都未必係真，無講嘅更加唔好諗

買下午茶 換燈泡 清潔分分鐘都你做埋

做住先啦, 好過失業無收入下屆fresh grad又呢緊

唔好做啊，你下一份就會base on你依家呢份個人工黎加

師兄咁撚少？我又係蚊企又係analyst三萬起

我it intern 都11.5k

咁肯定做fund ops 啦， 計下NAV , kyc, new acc opening
你似係比人水咗，騎牛搵馬啦

死賤種，就係你呢啲人搞到average 得14/15k
13.5k 狗都不如

仲想點，覺得自己值幾多？

申：做hr

真。
咪撚頂難市

諗多左啦，老板同事只會刻薄你
請你你黎做野，唔係學野，唔會令到你獨當一面

有冇試過直接做audit，apt test夠高分好似都入到

你做賣衫sales都15k 我見到有啲舖貼岀黎嘅價

你估間公司大workload細？做到野咪又係塞曬比你做 一年加得果10%

你好有大志咪做囉
為錢做啲咁嘅賤種工做乜
唔係黑警overpaid (只係只學歷同錢)
係啲老細慣左壓榨你班大學生
15有人做 14又有人做 原來13.5都有
請你果陣就話你學歷未夠
比埋錢你學野做想點
你估你讀埋master會加你咩
生意唔好 同甘共苦
好嘅時候 關你撚事

為錢做補習算啦

馬死落地行
頂得住咪繼續搵
頂唔住都要做嫁

BBA仲要唔係三大係咁上下啦

得一億都做到基金
蕭生幫個仔還債都3個億

一入細公司就會被定形

竹門對竹門
木門對木門

呢個時勢梗係讀MBA， or gap year

老細就係睇中你呢啲心態
唔做大把人做

冇錢果陣你養佢？

正常FG30K

為錢就咪做13.5 啦
坐車食野買口罩拍拖都無左大部分
要諗到咁現實 更加唔好做

呢個時侯做teller 升到sales 都唔知點

之前未爆job market offer 好返好多，依家又差過

份份工就算就係請人都prefer 有經驗

洗撚 有手有腳就做得

做ta 會高過13k

經濟好就當然多d工揀
經濟差有工就返啦, 唔通on99 hea一年做廢青咩

笑死, buyside fund house 13.5K??你係咪入去掃地

到你晚晚十二點後先放工你就唔會咁講

仲低過4.5年前ge fg價

一畢業讀mba有撚用咩
何況好多mba都要求有工作經驗

未搵到工

做住先啦，當攞經驗，過1年未走囉

仆街hr 又想壓人價

值得多過你啦

我intern 都13k

做裝修
做地盤
15k-20k up

出到三萬fg唔蚊啦嘛早2年grad美資都係得30k

Btw 入big4好過

前世未食夠屎?

做就13.5K

唔做就0

屌 屌完睇下學唔學到野
曬時間就走

你就係值呢個數 認清現實

Big4 la

Buy side 13k做住再搵

ching唔好咁天真
呢個世界你唔係大brand出身要上位唔易
就好似你入到hsbc mt就係blue blood
你做得幾廢你條path都好過人地好多
你咁既人工加極都係跟返呢個base
轉工加夠你30%都唔夠20k
人地mt一出黎30k加多兩加就40k
講緊既係25歲咁上下只係
Workload? Wfc

出身唔夠人好就要追架啦

如果你唔想做retail跑數咁大壓力
又冇能力做compliance呢類請得多新人既位
咁係時候認命
Banking & finance呢行你好難搵得多
其餘選擇就係big4呢個大水泡
如果你都入唔到既話你應該好好考慮呢個offer

Poly bba上年個report 都18k咁，13.5真係麻麻地

覺得間公司啲人點？ 易唔易相處？
蚊企？ 聽講巴菲特間公司都係請得幾個人做野...

個人建議 下一份工會base on你上一份工嘅人工offer, 所以唔等錢哂嘅話 我寧願第一份做人工高啲嘅閪工先

利申 果陣第一份fg 11k

我入左間7個人Buyside firm，算蚊未

BTW4大狗也不屌

咁蚊都肯請fg幾好wo，細buyside 依家咩環境，好無做

我指同樓主個offer 比，big4會係好d既出路

蚊企學嘅嘢通常都唔transferable

唔好做，轉緊型。公司都算有良心一個人都無炒。
咁蚊都入到肯定係屋企人塞我入去架啦

proba前好走

我 hf middle 開17-20k, 原來市價係 13.5k

開名啦

一開波少人幾k，你追完都仲係追返你本身應得果啲

13K你唔要我要啊屌你老味

講嘢1999抵你揾份垃圾工，乜撚嘢非三大bbaLU同City已經差好遠啦婆婆媽媽

利伸: poly marketing而家轉咗行做社工

想入行做社福界，想問轉社工用master?
Msw你是有相關工作背景入？

可以master亦有人讀hd入咗行先。我可能因為做過一年社福機構+gpa ok先入到，一般sw master冇限degree讀乜科，不過fresh grad就一般文科社科底優先，除非gpa同interview都好好

個時做住社工既pw先？

Bba底 但想入行既

Thx ching

零工作經驗

13.5k有咩問題？